好攰好攰 每日起身返工都唔知為乜

我真係好攰 就黎頂唔黎喇好想喊 每日一早起身返工都唔知為乜 公司仲要唔夠人要日日ot 人工又低一個人要做3個人嘅嘢 我大佬又要針對我 日日同班經理篤我背脊 但係我又乜都冇做過就屈9我
雖然我已經交左信 但都仲要捱多一個月

有冇人明我呢種感覺 有冇人可以安慰下我
我呢個星期冇放過假 成身都好痛 好攰 好想一訓低就冇左件事

巴打加油，不妨吹下水減壓
做左幾年野? 講唔講得做邊行?

交咗信大曬架喎
公司唔夠人咪射佢波

4,5 月有公眾假會好d

完全明
我依家日日都唔想起身返工 每個月得一兩日係準時返工
但放假就好會好早醒 因為覺得要把握每分每秒做啲令自己開心既事
平時返工 一返到公司 就開始唔舒服 一直反胃到中午
Btw你加油 一個月好快過

遞咗信惡哂架喎
hea 做啦戇鳩

飲食邊有得放公眾㗎

做飲食 呢間做就做左唔係好耐 但問題係惡做 人手唔夠工時又長又冇得準時收工

做飲食就預撚左辛苦嫁啦 人工又低

你講到咁 都仲未比人炒

為左儲錢供樓，養肥狗官，地產商，商家，新移民

窮人出世係幫有錢人打工

真係好慘
成個身都痛緊

我都同你一樣
大痛一場諗通左
返完工直接打俾老細
辭工，冇耐去埋旅行
成個人鬆曬

辭左職
大L曬
應該無壓力

本身呢份工都冇乜壓力嘅
夠人手的仲好輕鬆
但問題係公司唔肯請人 所以好惡做

我都係咁 頂唔順日日hea 做 最後俾人炒左

成個人鬆哂

裸辭？

一個月一個月昨

其實真係幾慘 係香港返工真係幾辛苦

我都冇女朋友
而家返工就係同女同事吹水同埋同一個人地以為係我女朋友嘅pt玩

攰到無力做運動

香港地做野好似要個個員工都一定有效率
明明就多野做又唔夠人手